沒有誇世代的第一天

holy sh.,

已入房玩手機

跨世代真係tvb近年最高汁

好好地唔得既

誇 一切要誇 讓無窮念頭開放吧

俾返Ali我呀

依家呢套我老母一睇到個開頭就話依個時段播咁恐怖既野

好唔慣

無跨世代 人生無意義了

walking

有排都唔洗係tvb到見到張生

誰會全力疼惜欣賞我

無得睇佢9up

冇得睇孖四

好想佢地三個再合作拍劇

係都第3

晴

成班00後 早d瞓聽朝返學返全日啦

成個人好空虛 好似俾人掏空個心
Ali Kaman 陳豪 張生 幾時有得再見

估唔到有人同我一樣

沒有Ali的日子很漫長

唔知幾時先再有電視劇可以追

完整Mike x Paris故事版 《別再記起》MV
頂頂隱

回憶湧上心頭

重睇緊 又可以頂個幾月

好睇咩

成套野敗筆係坤哥 重溫緊無佢既集數

瑕不掩瑜

今晚多左一個鐘唔知做咩好
先重新適應返個生理時鐘

好想睇walking 同七妹瘋狂甜蜜

係時候重睇誇世代

重睇呢套不如睇下其他劇
Viking, Fargo, mr robot, the American
是但一套都吊打呢套劇

Paris係Ali嘅代表作

無ali既一日好難過

突然覺得成晚都唔洗睇電視得閒好多

而家先追到18集

沒有李佳芯的日子好難過

有無成套打包

十分認同

無得笑

呢兩日真係咁諗 唉屌無誇世代睇喇

之前每晚收工都哂1h睇

Paris

晚晚830坐係電視機前既你

我要ali

post返d j圖出黎

有無咁誇張

來 讓我來 踏上台。。

認真 無左誇世代 睇完愛回家 我已經唔睇tbb

唔洗睇電視 即刻入房係好正

但係食飯冇野笑下真係
50集真係有d感情

別再記起～ Paris

第二日啦

別再記起

人在異地 晚晚都係食飯時間開誇世代送飯 而家好唔慣

陳凱琳 狗也不屌

Ali 陳豪 walking 7小姐

生活像少了點東西，日子又回到平淡了

而家食完飯就可以返房喇

得番愛回家睇得下

呀6

雖然坤哥唔得人中意
不過跨世代個角色柒下柒下幾襯佢
如果搵個太好戲可能又無左陣柒味
Tvb做到廢青既除左佢 就淨係諗到梁烈唯

係好睇，不過唔好比高層知咁受歡迎，廢事又瘋狂鳩出續集整到柒曬

原班人馬唔緊要, 唔好用返“誇世代”呢三隻字就ok
內容係好睇嘅話, 唔需要靠聲稱係續集去吸引人睇
同樣道理, 內容係難睇嘅話, 用返舊片名再加個“3”字都救唔到, 例如溏心

原班人馬拍其他野係幾正

溏心風暴垃圾到

希望佢出番未剪既版本，想睇

誇世代

而家仲有loop別再記起
呢套劇好特別

down個mytvsuper去投誇世代 支持下班演員同幕後

原來叫big big fun

重溫緊
發覺霸叔死個集已經開估左兇手

係邊到重溫緊

其實都只係嘻嘻哈哈又一集既膠片 睇完都冇深刻印象

溏心風暴3擺係十幾年前實係神劇 tvb唔知係咪食屎大 le十幾年觀眾d口味變左幾多唔知架咩

楓林網

ben sir教完一樣讀錯

幾時先有完整版

正確應該點讀 已經唔記得

仲衰過1,2都叫神劇 拍埋差幾條街

冚可（好似係）